女朋友終於肯用我哋合照做profile pic

不過張相得背面

你樣衰囉

分手吧啦

相衰都係佢揀
我都驚會帽事

有冇巴打同我一樣?

一個係雞，一個係兵